覺唔覺意大利壇野吹大咗

講真香港LKF日日都有人多P雜交都未爆發 意大利人抱兩抱咀兩咀就大爆發 一定係吹大咗唔知幾多倍

韓國大爆發係因為佢地屌閪唔載套同中意內射 爆唔曬係因為佢地條賓周太短射得唔夠入野唔到人地

樓主，冇人理你係有原因的

你理咗我

返時事台吹雞叫人送頭啦

我都覺得

樓豬係弱智

怪唔得樓主冇得做收銀位要汁盤😅

覺

我係樓上一齊執

真 牙朗都未中證明無事